有冇人同我一樣好唔中意而加香港busking風氣

唔係話唔支持後生仔玩音樂玩busking
但唔覺呢家比人玩到cheap曬咩？
拎住木結他 唱cover歌 掃chord 真係好普通 都唔知想表演d咩 好似把聲好聽就走曬出黎 溝下女女 唔洗練野咁
又唔係特別有編過首歌
先唔講大媽 以前星期六日經過尖沙咀 10個busker 7個都係做同一樣野 唱功好明顯冇train過 只係天生靚聲 就掃chord唱歌 真係好悶
利申：預左比人屌我唔支持演頭音樂，但實在支持唔落

恒大busking 高質好多

彈結他自彈自唱
唔係掃chord 同用口唱

咁應該點？

記唔到chord睇譜都算

有D vocal記唔到歌詞就望到電話唱 不如去唱K算鳩數

最煩見到啲mk仔又走埋去學人busking
但唱到走曬音吖

街頭唱K

而家班Mk覺得係街唱k威啲

其實可能係我自己youtube 聽人地改篇歌聽太多 所以要求高左
但起碼唔好成首歌就係掃chord hold同一個不變rhythm
就算自彈自唱 都可以改好多野 唔一定死掃chord架

都至少叫有人肯玩